[突發有圖] 有條韓妹問我一唔一齊分身家

條韓妹話佢做緊Bank
有個client 全家死晒
我個名同姓同個client 一樣
話可以扮親屬過晒d 錢落我度
如果同佢合作d 錢就一人一半
而家俾咗passport 我睇 （原圖冇blur）

要再問多d 咩證據先可以破案

利申：準備拎良好市民獎

Email 1 （韓妹）:

Hello,
I am Miss Seunghye Baek. For a short time we have been connected on Linked In and i have carefully looked at your profile and i feel confident that you are very much suited for what i have to share.
I have a legitimate proposal to share with you and this is why i am emailing you. I am sending this first message to be sure i got your email right. So after i hear back from you, i will be confident to send my proposal to you. This is because my proposal is confidential to me.
I will be waiting to hear from you and explain more about my business Idea. One thing you should know that my proposal fits your job description and it is financially rewarding.
My name is Seunghye Baek. I will be waiting for your email. Thanks once more for accepting my Connect on Linked In.

我 Reply：

It is my pleasure to explore more about the proposal with you. Please let me know if you require more information from me.

韓妹 Reply：
Hello [我個名],

We are unfamiliar with each other but it takes a day for people to know. I will like to propose a legitimate business to you and please take this seriously. I am proposing a deal that will make us richer and you are very important to this deal as you will find out.
I am a senior accountant with Lloyds TSB Bank. I have worked here for a little more than 8 years now and I was the personal accountant to one Engineer (Lucas [我個名其中兩隻字]). A foreign contractor with Royal Dutch Plc who has an investment account with my bank.
Unfortunately, my client died along with his nuclear family at France while on sabbatical in the summer of 2010, may their soul rest in peace. He died without leaving a will. Several efforts were made to find his extended family through your embassy without success. I received a notice last week to provide the next of kin of Lucas Wong Cheong,being his accountant or the account risk been transferred to the government (es-cheat) in 14 days time. I am contacting you to assist me in repatriating the funds left behind by my late client since you both share the same last name.
This claim will be executed without breaching any UK laws and success is guaranteed if we cooperate on this. The bank will release the account to you because of your last name and my recommendation of you as the next of kin.
I am a very religious person and I cannot lie; I expect the same from you. I will forward my International passport so you know that i am not joking, when I get your response. The amount involved is 9,649,400 Pounds; I propose we share the proceeds 50:50, I think this is fair. I will give you all the necessary information about deal when I get your response.
I anticipate your cooperation. Treat this proposal with utmost confidentiality and urgency for a 100% success. If you are not interested please delete this mail.

Looking forward to hear from you
Seunghye Baek.

要乜9身家
緊係要條韓妹

我 Reply：

I need your identity proof.

韓妹 Reply：

Hello [我個名],

Thanks for confirming your interest. I want to stress again that this transaction is very legitimate and there is no risk involved as I am the personal accountant to Late Engineer (Lucas [我個名其中兩隻字]) anything I say concerning this will be followed by the bank Executives. However, before we can proceed further, I want you to assure me that you will be honest during the transaction and as soon as the funds is transferred to you we can meet in person and share money peacefully. You should understand that this transaction can be successful if we work together as a team and as soon as I give you all legal procedure you will receive the funds from my bank, so I really need your assurance before we can proceed. I have attached my passport ID in this mail and i expect you to send yours in your next mail.
I am totally very serious about this arrangement process as such I would want you to take this serious too. My personal instinct directed me to contact you which I think is down to fate and I hope it will work for us. We shall start by sending a formal application to this effect. I will send you the text for the claims and transfer application to this effect. Thereafter, the bank will request of you the relevant back up documents to your claim and application according to the demand of our probate law for transfer of funds. Once you have provided the Bank with their demands, they would now be under legal obligation to transfer the funds to bank account provided by you. As part of the procedure of the claims, the documents that will be required from you will have to be acquired through legal procedures as the application of claim will be complimented with a legal award we shall have to seek from our law Court here. Be assured that the procedures to be adopted in effecting the transfer in your favor will be official and legal which will protect us from any breach of the law.
Note: High confidentiality is required at all times. Do not tell anyone about this because, it might be unsafe for me and you. It would be safer for us to communicate by email for now because my cell line and all other Staffs in my bank are tapped and monitored. I hope you see reason with my decision on us talking by mail for now. As soon as the money has been transferred to your account, I will then travel to a country of our choice where we can see in person and subsequently share the funds in the ratio as discussed earlier.
Above all, I personally count on God to facilitate our plan and understanding, to produce not just success but also peaceful sharing of the funds at the end of the day and a wealthy family business relationship between us. I also pray for establishment of cordial relationship between us, God being our helper. As soon as I hear from you and receive your assurance, I will send you the Text of Application for you to contact my bank for the release of the funds in the account of Engineer (Lucas [我個名其中兩隻字]) to your account as his next of Kin ([我個名]) depending on your credentials. I would advice that you follow all the steps and procedures which I will give so that we can get to the end of this transaction quickly.
I await your response.

Regards,
Seunghye Baek.

而家我應該reply 咩

如果係AV劇情..
之後發展就會係

分左先算

？$1q

Too long

要脅佢之後av情節

On9 攞完錢再要埋人啦緊係

比人捉左去屌屎忽

樓主快d拍港產av黎睇

我睇開果D唔係咁架喎

Wong Cheong?

too long

係咪接近一億

Lucas Wong Cheong

小心俾人起底

留名跟進
同埋想睇韓妹樣

等睇樓主比人拉埋

留個靚名

話寫我做 the next of kin of Lucas Wong Cheong

巴打小心
始終果筆“錢“並不存在。

😂😂咁快自爆

冇諗過比任何料
只係想做正義撚

無成本又可以玩野，點解唔玩

樓豬

無啦啦收到email定點

Lm

lm

咁你上面又駛乜遮？
遮又唔遮晒

想借你洗黑錢多

遮漏咗

too long didnt read

而家reply 佢d 咩好
定就咁算

同佢去酒店驗明真身先再講

只不過係scam mail 既linkedin版之麻
佢好快就會搵你拎錢

好大筆錢
不過俾人揭發咗就

外國高登仔已玩咗

打死都分
好市民獎有柒用？

叫佢自拍驗下先

一年有幾多人會中蕉？

等睇要乜行政費開通費先可以拎到舊錢

我又試過
差在唔係韓妹係鬼佬

似係樓主俾人玩多D

樓主明顯唔知响邊度俾人知道左啲個人資料在先

點叫好

唔好試 分分鐘係局黎

唔使講咁多
約左出黎 坐底見個真人先
然後上酒店慢慢傾是常識吧

似騙局或者洗黑錢

點佢叫啲祼照，自摸片先
有啲嘢揸手唔怕佢出賣你

其實好正常 呢啲資料都係買返黎

局就一定架喇
差在可以點玩法嫁姐

屌此post已完

之後佢會叫你過幾萬蚊比佢出合約律師費手續費之類。你過完比佢就可以報警，幫自己報

send條J俾佢

I am a senior accountant with Lloyds TSB Bank.

呢間銀行執柒左好耐喇
而家拆伙分左做一間Lloyds Bank
一間TSB Bank

韓妹

屌我仲信咗
太天真嬌喇

佢信嗰個教都幾正，唔畀講大話但可以謀人身家

唉，我得2.4 million pounds, 樓主就好啦，多我咁多

跟本玩到爛
除左同名有人死
仲有有錢佬話佢就死random send信叫你幫佢整信託基金
唔知邊差倒嘅小國將軍因為內戰要轉移資金
銀行職員話有個有錢佬死左d錢就凍結 但你個名同佢一樣
其實當睇下故仔幾有趣 d文筆幾正

又會搵到你？

？ 係呢兩間合併左做lloyds TSB
有呢間銀行acc

通漲(好似係)

真心學英文一流

LM

原來有啲咁嘅野

唔係以為全間銀行得佢知呢單嘢嘛

特務迷城黎既？

早2年分拆左啦wo

為咗証明佢係passport上面條泡菜妹
叫佢扭耳仔自拍張相嚟睇下

哈之前有個「台灣人」email 問我借account，又係有passport

呢d spam mail幾十年前已經有

報左警未
通知埋fbi

唔見左passport身份證就係俾人咁樣用

小心戶口係俾人洗黑錢

how much 1q?

咁都信無嘢好講

樓豬智商

總有傻仔會中伏

呢d 電郵 同 信件 年中收唔小喇 唔係信呀？

Nigerian Scams

同佢講食飯上房傾

咁快收皮

留名

向西你一黎就放大絕我地邊有花生食

On9西

其實覆返佢先係正確玩法，千奇唔好無視
你覆返佢，佢就以為你有興趣，就會使左佢d時間

好惡

正路係 樓主屌人屎忽 , 人地再屌樓主屎忽

利申 睇開人形蜈功

fake account, i received same msg before

橫掂都係假，不如放張原圖出泥睇下

1. 借你名洗黑錢, 你洗濕左個頭, 你報警都關你事

2. 要你唔知俾幾多錢先拎到筆錢

成抽人閱讀理解0分
樓主邊忽似信係真

其實google下唔花你好多時間

叫佢passport加樣自拍丫嘛
不嬲連登高登自拍都係要post username架啦

覆佢中文嘛 洗乜就佢

我之前同你一樣
應該係linkedin到拎email再send比你
我係個韓國男人黎

我唔要錢啦，我想要韓妹呀

係，我都唔明啲人做乜鳩以為自己好醒

唔好推post 呀

你覺得對家真係韓妹？

Post原圖出黎啦 驚乜鳩

洪永城原來有上連登